{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_041070",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2022-12-02",
        "domain": "음식점",
        "title": "털보집"
    },
    "text": "京畿道河南市昌佑洞に位置するトルボジプは、鰻と淡水魚の辛味スープを専門とする飲食店です。 八堂大橋が見える場所にあり、川を眺めながら食事を楽しむことができます。 近くに他の店がないので駐車も便利です。 しかし、トルボジプは古い看板と古い建物で、歳月の跡が感じられます。 代表的な食べ物であるマスの刺身は柔らかくコシのある食感を持ち、臭みがなくさっぱりしています。 淡水メウンタン類には薄いセリがいっぱい入っていて、香ばしくてさっぱりした味です。 メウンタンを食べ終わったらすいとんを作って食べることをおすすめします。 これにはコウライケツギョの辛味スープ、ナマズの辛味スープ、コウライギギの辛味スープ、混合魚の辛味スープとともにうなぎとマスの刺身も提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "トルボジプはどこに位置していますか？",
            "answer": "トルボジプは京畿道河南市昌佑洞に位置しています。"
        },
        {
            "question": "トルボジプの特徴は何ですか？",
            "answer": "トルボジプは鰻と淡水魚の辛味スープを専門とする飲食店で、八堂大橋が見える場所にあります。"
        },
        {
            "question": "トルボジプはどのような食事が楽しめますか？",
            "answer": "トルボジプでは、マスの刺身や淡水メウンタン類の辛味スープなどが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "トルボジプの建物はどのような状態ですか？",
            "answer": "トルボジプの建物は古い看板と古い建物で、歳月の跡が感じられます。"
        },
        {
            "question": "トルボジプの近くには他の店はありますか？",
            "answer": "トルボジプの近くには他の店がないため、駐車も便利です。"
        },
        {
            "question": "トルボジプのおすすめメニューは何ですか？",
            "answer": "トルボジプの代表的な食べ物はマスの刺身です。柔らかくコシのある食感で、臭みがなくさっぱりしています。"
        },
        {
            "question": "メウンタンの特徴は何ですか？",
            "answer": "淡水メウンタン類には薄いセリがいっぱい入っていて、香ばしくてさっぱりした味です。"
        },
        {
            "question": "トルボジプの提供する辛味スープは何種類ありますか？",
            "answer": "トルボジプではコウライケツギョの辛味スープ、ナマズの辛味スープ、コウライギギの辛味スープ、混合魚の辛味スープを提供しています。"
        },
        {
            "question": "すいとんとは何ですか？",
            "answer": "すいとんはメウンタンを食べ終わった後に作って食べることをおすすめします。"
        },
        {
            "question": "すいとんにはどのような具材が入っていますか？",
            "answer": "すいとんにはうなぎとマスの刺身が入っています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 242,
        "QA": 411
    }
}